{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/4171",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미성하모샤브샤브"
    },
    "text": "ミソンハモしゃぶしゃぶ\\n\n住所:釜山広域市西区岩南洞95-21\\n\n基本説明:夏にはハモ(鱧)料理、冬にはフグ料理の2種類だけを専門とするところだ。 ハモは4月から夏の間だけ味わえるので、訪問の際に参考にしなければならない。 3階建ての建物をすべて使用しており、松島沖が一望できる景観が良い。\\n\nメニュー:ハモ刺身（小7万ウォン、中9万ウォン、大11万ウォン）、ハモしゃぶしゃぶ（小8万ウォン、中11万ウォン、大14万ウォン）、ハモ魚スープ（8千ウォン）、メウンタン（小3万ウォン、大5万ウォン）\\n\n価格 : 2~5万ウォン\\n\n駐車:可能\\n\nアクセス:チャガルチ駅の2番出口から松島海水浴場方向に直進すると左側。 デリムビーチアパート横\\n\n営業時間:12:00~21:00\\n\n特徴:眺めの良い、駐車可能、海が見える\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ミソンハモしゃぶしゃぶです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市西区岩南洞95-21です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "夏にはハモ(鱧)料理、冬にはフグ料理を専門としています。"
        },
        {
            "question": "ハモはいつ味わえますか？",
            "answer": "ハモは4月から夏の間だけ味わえます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの建物は何階建てですか？",
            "answer": "3階建ての建物をすべて使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランからは何が見えますか？",
            "answer": "松島沖が一望できる景観が良いです。"
        },
        {
            "question": "ハモ刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "ハモ刺身は小7万ウォン、中9万ウォン、大11万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハモしゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハモしゃぶしゃぶは小8万ウォン、中11万ウォン、大14万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "チャガルチ駅の2番出口から松島海水浴場方向に直進すると左側にあります。デリムビーチアパート横です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は12:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "眺めの良い、駐車可能、海が見えるという特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 371
    }
}